其實大家會唔會好介意自己係單身？(認真一問

我個人就唔介意嘅
利申：18歲 A0

唔會話介意
但想拍拖

會話介意
但唔想拍拖

好介意，因為發現原來自己係冇女仔會鍾意

18 22果陣我都唔太介意
到你34仲A0就...

你唔介意就唔會開呢個post啦

個人覺得30靚歲既女人先最具備女性既魅力

我男呀屌你老母

我開post純粹係因為見到身邊好多朋友都好介意先問吓

好尷尬